有無巴打聽日hkcc interview ?

如題﹐好緊張

利申： in social work

有錢就收

Asso interview都要緊張

咁有用心先會緊張既haha

arm

冇IN都收

記得帶埋爸爸媽媽去 印象分高d

多謝你﹐我當你比緊信心我

放心﹐我呀爺都叫埋去﹐差你呀 細佬

social work又真係要爭位既
加油 表現得正常就ok

暫時得你一個最正常﹐多謝你

In過. 全程都簡單直接 放心

識人唔去in 都有offer

可唔可以講多少少？

我所知就係 自我介紹(英文？） ＋ 小組討論

你講果個人就是你？

加油 最緊要比人睇到您系有心想做就做

加油！最好就努力啲溫書直入jupas ugc

hkcc asso dog 留名

系.....

走啊，啲人我幫你擋住先

其實真係有錢就收
dse前既interview睇你學校banding同校內成績 interview講兩句已經收

SW有33222就收

放心啦，學店黎，有錢就收
我冇in都有offer

利申：讀緊cc yr1嘅後門狗

上年連有interview都唔知 最後都收左

印象中好似冇自介 我戈時係一組人輪流讀篇英文article+小組討論 仲簡單過中學啲口試

利申 三年前 唔好作準

加油呀

Thanks

其他科唔知，但social work肯定唔係有錢就收
樓主加油俾心機

除左恭喜之外我真係唔知應該講咩野好

多謝你，難得有人講番d似樣說話

啱呀 唔係科科asso有錢就收啲熱門科例如醫療類asso大把人爭 到放榜先搭的士去撲已經得番啲垃圾好少少嘅大把人同你爭

唔撚洗in 無in直接收左 quit埋

樓主俾心機
聽日加油 social work 好chur 都唔少人drop
1個sem讀6科 要長期係hhb抗爭

咪又係一堆15 16分既辣殺係度爭

每年總有幾萬件垃圾讀唔到大學

想唔想我免費幫你補習

請先自貼 太樣衰會阻礙我學習

你自貼先

why

你老母個閪仲臭

我女朋友in過sw 聽講好難收

你係廢老

👌👌

City成個acct department最型就係我

舊年in過，英文自我介紹+中文小組討論，同組in嘅人好積極 結果係waiting list
不過放榜之後即刻通知我被取錄，所以考好過試仲好啦，依個當吸收下經驗

hkcc有sw？
我以為得socialscience添..

兩年前叫左我去IN兩次都冇去
放榜果日即刻比offer
梗係諗都唔洗諗就reject左

利申直入ugc

有呀﹐不過hd咁解

唔係城大先多臭雞咩😂